哈里做乜唔甩左梅根做返王子?

而家俾個女人消費好On9 李澤楷醒佢好多

落左黑降

似中降頭，或者入邪教。

梅根個閪有魔力

黑閪

梅根係三百年前學識黑魔法嘅女巫

明顯係收音機

係愛啊 哈里

黑洞

霉根

傻既自飛梅根,家下可以製造[為愛情反抗強權]既深情共患難好男人形象,反正前半生已經拎盡皇室帶黎既著數(教育同成長既生活開支),家下皇室比倒佢既野都有限,不如拎住個新形象去吸廣告、周圍演講之類仲爽,又唔洗再比人管

查返原來哈里係皇位繼承人入面排到第六,喺佢地果D最上流圈子入面高不成低不就,家下跳出果個圈子走去同D中上層圈子既人打交道,心理壓力無咁大,池中無魚蝦為大,寧為雞首,莫為牛後

個個屌黑妹 冇人覺得哈里有問題

要女人 唔要權力

皇室有咩櫂力

條力架一定好好砌

無權力,反而喺果個上層圈子入面完全無話事權,又多管制,諗都諗倒佢生活表面富貴,但實質成日受氣同經常被拎黎同哥哥比較,哈里家下諗計逃出黎先係高招

話唔定佢係雙性人
有波有閪仲有條30cm巨撚

梅根個仔膚免導致無王子稱號

即係連王室都當野仔

黑妹好屌, 鬼仔好鍾意架, 多數附送埋屎眼比你

D連登仔仲要屌鳩佢反抗傳統

過多三十年
左膠工黨執政
分分鐘指定要傳位比個黑鬼王子架